﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-06-13T01:23:24` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

6月12号：尊敬的战友们好，明天6月13号上午9:30左右……文贵乱聊直播，主要是向战友们汇报，GTV投资和G币投资资金部份被银行非法返回……香港运动的关键时刻……美国对香港．和CCP官员．经济制裁……我们新中国联邦和爆料革命就有关的一系列事件和下一步的行动！一切都已经开始！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/68fa3c7ea00a18f76402e3f98b0bcc4c.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/e9f2c1c8cd9b9a68e484fb77bb5f17ef.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/a3d6bc9b00130e03fb4df39282649de0.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/6523ffeb80cf20ca0949ac5cf3eb9ef3.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/59b41d5b7618d084f24b71609d0cc932.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/2478dbaa4a255d34f279713d5fefde14.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/99bd870034b9a9c90f017a988a92f72d.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/1583891bb54522ed827509a9d52a5bda.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200613/01/23/1/e49755847abc35ee8503460d2854984d.jpeg)
